Поздравляем вас с Днем Космонавтики! Пожалуй, сегодня самое подходящее время, чтобы вернуться на Талос-1 или Пифей. #Prey #ДеньКосмонавтики "Я смотрю в черноту, полную звезд. Там что-то есть, я точно знаю. Я его не вижу, но оно видит меня, оно видит все."

Автор фан-арта: USSUnterprise (https://beth.games/2Iad4Bu) На дворе 2032 год. Вы держите в руках Нейромод, который собираетесь использовать. 

Какой Нейромод вы выбрали? #Prey Где-то в альтернативной реальности #Prey одно из самых громких убийств ХХ века так и не произошло... Тифоны на лунной базе — легкая мишень для вашего разводного ключа! #Prey #Mooncrash Даже сотрудники Транстар не знают, для чего нужна эта штука. Какое ваше самое безумное предположение? #Prey Способности древа телепатии позволяют вам использовать свой разум для защиты, управления устройствами и объектами на расстоянии. Какие из них были для вас наиболее полезны? #Prey Есть ли среди наших подписчиков те, кто прошел миссию Transtar VR? Понравилось ли вам это дополнение к #Prey, и чем оно больше всего запомнилось? Великолепные арты Моргана Ю от e-ripley (https://beth.games/2EvJCCM) #Prey А без гравитации даже веселее! #Prey А вы знали, что ГОСТ 2874-82 реально существовал в Советском Союзе с с 1985 по 1995 год? #Prey Кошмар, Полтергейст, Телепат — отличная компания! 

Автор фан-артов: arukei-s (https://beth.games/2VoUND9)  Эй, Морган. Проснись. Время уходит. Я отправил за тобой вертолет. Пройдешь пару тестов. Не забудь надеть свой костюм. До встречи. 
#Prey 💚 Пусть ваша удача никогда вас не покинет! 💚 Система антигравитационных инженерно-транспортных тоннелей (сокращенно — САГИТТа) — зона нулевой гравитации, использующаяся для проведения ремонтных работ и доставки грузов по всей станции "Талос-1". 

А вы нашли всех членов экипажа на этой локации? #Prey Доброе утро, Морган! Сегодня 15 марта 2019.

Поздравляем с днем #Prey! От лица всей нашей команды мы благодарим наших фанатов за поддержку и те прекрасные образцы творчества, которые поддерживали нас все это время! В 2005 году в семье китайского нейрофизиолога Уильяма Ю и немецкой предпринимательницы Кэтрин Ю родился(-ась) будущий директор по исследованиям TranStar Морган Ю. 

Автор: wehavekookies (https://beth.games/2EwWk4a) И как понять, кто здесь мимик?! #Prey Тот момент, когда окружающая реальность перестает казаться реальностью...#Prey Поздравляем с Международным женским днем! 🌷 

Желаем нашим прекрасным подписчицам быть не менее храбрыми, изобретательными и находчивыми, чем сама Морган Ю! #Prey

Автор фан-арта: monolime (https://beth.games/2VfkMwy) Теперь все зависит только от тебя. Удачи. 
#Prey Телепат — достаточно опасный противник, способный контролировать сознание человека. Приближение Телепата зачастую легко заметить: подчиненные его воле члены экипажа бродят поблизости, выкрикивая бессвязные реплики или призывая на помощь.

Как вы справлялись с Телепатами на Талос-1? #Prey В #Mooncrash время играет против вас — чем дольше вы исследуете лунную базу, тем меньше шансов спастись до наступления максимальной стадии порчи данных. Торопитесь, время не ждет! Тик-так, тик-так... Голосуем за самые полезные, на ваш взгляд, умения из древа инженера в #Prey! «Есть люди, которые никогда тебя не поймут...» #Prey 

Прекрасный фан-арт Морган от C-H-I-Z-U (https://beth.games/2HIHI5p) А вы отпустили Аарона Ингрэма или же натравили на него мимика? #Prey Вы не единственный человек, выживший на Талос 1. Но удастся ли вам спасти остальных обитателей станции от неотвратимо приближающейся гибели? #Prey В квартире Моргана Ю можно найти стихотворение китайского поэта Ван Чжихуань "Поднимаюсь на Башню Белого Журавля" с оригинальным текстом и пунктуацией. Изменено было только само название произведения: на самом деле оно называлось "Поднимаюсь на Башню Аиста".

Один из переводов:
Белое солнце катится вниз под гору; 
Жёлтой Реки воды к морю стремятся. 
Дальние дали чтобы открылись взору, 
Ярусом выше нужно ещё подняться!

А вы выяснили, почему название стихотворения было изменено? Зарядитесь решимостью и терпением вместе с Морганом Ю! #Prey

Автор фан-арта [club159067100|mats_smith]. Еще никогда не было так полезно прикидываться чайником, как в #Prey! А также бутылкой, туалетной бумагой, банановой кожурой... Поздравляем всех поклонников #Prey с #ДнемВсехВлюбленных! 

Мы 💖 вас! 💓 Как вы думаете, Екатерина Ильюшина — вторая половинка Моргана Ю? 💓 #Prey #ДеньВсехВлюбленных В #Mooncrash игроки получили возможность изменять внешний вид своего оружия и операторов, а также украшать ручных мимиков головными уборами. 

А какие скины для операторов, оружия и мимиков ваши любимые? Присылайте скриншоты в комментарии! Это Морган. Сейчас 2034 год.

Автор фан-арта pepper-crow (https://beth.games/2SdHhnP) #Prey В каюте Даниэллы Шоу на Талос-1 вы можете получить прелюбопытный квест "Охота за сокровищами". Для того, чтобы получить в награду ценный чертеж, вам нужно ОБЯЗАТЕЛЬНО отыскать на станции четыре карты. Сбор всех карт и решение их загадок ведет к награде. 

Быстро ли вы смогли добыть свое сокровище? #Prey «Мы можем остановить вторжение. Если я не смогу их остановить, я уничтожу всех вместе с собой.» #Prey Когда понедельник начинает казаться совсем невыносимым, утешьте себя тем, что вам хотя бы не придется переживать этот день снова и снова.#Prey «Чтобы все исправить, кому-то надо умереть.» 

Прекрасный фан-арт Моргана Ю выполнен fugeoni666. (https://beth.games/2RR4VX1) Способности древа трансформации позволяют вам изменять свой облик и обманывать врагов. Какое умение этой ветки умений было для вас самым полезным в #Prey? Полтергейст — единственный из тифонов, который умеет становиться невидимым. Спасаясь от скуки, он хлопает дверьми, поднимает в воздух мебель или же с помощью телекинеза бросает в Моргана различные предметы и поднимает героя вверх. #Prey

Часто сталкивались с этими невидимками на Талосе? «Талос-1» — гигантская станция. Просто сравните ее размеры с объектами реального мира! #Prey Самые любимые вещи Моргана Ю — пожалуй, именно так можно было бы назвать замечательный фан-арт от kinowoo (https://beth.games/2RIdfIu) Присылайте нам свои любимые скриншоты из #Prey, #Mooncrash и #TyphonHunter, и мы будем рады опубликовать их! 

Сегодня в подборке скриншоты от наших подписчиков [id321950547|Стёпы Самонова], [id252965209|Никиты Ходнева] и [id181725764|Степана Орешина]. Тифоны бывают разные...но всех их ждет один конец. #Prey А вы знали, что 0451 – наиболее часто используемый код для замков, причем не только в #Prey? Это дань уважения Рею Бредбери и его знаменитой книге «451 градус по фаренгейту». Пожалуй, один из самых главных вопросов: кем же является Морган Ю в #Prey для вас? Мы никак не можем забыть великолепный косплей Морган Ю от trinitycosplay007 (https://beth.games/2De3Il4). Спешим напомнить и вам! 

Фотограф: apuchuprods (https://beth.games/2PMAQac) Все будет хорошо. Если только вы не решите получить специальное достижение в этот момент. #Prey Играя в #TyhponHunter за Моргана Ю, не стоит впадать в панику и начинать крушить все подряд. Именно в этот момент у мимиков появляется шанс застать вас врасплох! Необычный фан-арт Морган Ю от AlienOfMyHeart (https://beth.games/2QEE9jU)

Как вам такая работа? #Prey Если вы не знаете, что делать — заГИПСуйте всё вокруг. Абсолютно всё. 
#Prey Древо учёного позволяет исследовать знания в области науки и медицины, а также пользоваться специальным оборудованием. #Prey Самое время встряхнуться! Кто окажется сильнее: Морган Ю или мимики? 😑 Вы можете выяснить это с друзьями в новом мультиплеерном дополнении #TyphonHunter! 

Сколько побед за Морагана и/или мимиков одержали сегодня вы? #Prey Доброе утро, Морган! Добро пожаловать в 2019! 🌲✨

Расскажите в комментариях, какие цели вы поставили себе на ближайший год? 

Автор фан-арта: Acedhampir (https://beth.games/2QyLRfw) 🎉 Поздравляем вас с Новым годом! 🎉

🎅 Скорее хватайте друзей (или мимиков) и зажигайте так, как будто наступил уже 2035 год! Не забудьте проверить, что на вашем новогоднем столе нет замаскированных мимиков! 😜 

Поздравляем всех поклонников #Prey с наступающим Новым годом! 🌲🎉 Расскажите, какую тактику вы избираете, когда играете за мимиков в #TyphonHunter? ☺ В какие предметы превращаетесь чаще всего? Морган Ю и...Морган Ю от автора MyCKs (https://beth.games/2DXyf6W)

А вы в первый раз проходили #Prey за женского или мужского персонажа? Пусть наступающие праздники будут наполнены для вас радостью и захватывающими сражениями с Тифонами! 😜

🌲✨ С наступающим Новым годом! ✨🌲 Вспоминаем самые смешные реакции игроков при прохождении #Prey!

А какой момент в игре стал самым неожиданным или пугающим для вас? Кто ты на самом деле, Морган? #Prey

Автор фан-арта: shalizeh (https://beth.games/2Db8cZr) Когда вы играете в #TyphonHunter, за кого выигрываете чаще — за Моргана или за мимиков? #Prey Новогодние праздники уже совсем близко! 🎉🌲

Перед тем, как налить себе горячего какао, не забудьте проверить, что ваша кружка — точно не мимик. 😜 А вы когда-нибудь задумывались о том, что за формула изображена на картине в квартире Моргана? #Prey А ну вернись!

Невероятно милый фан-арт по #Prey от @athena_i (https://beth.games/2D5Aa93) Четырём конец, остался последний.

#TyphonHunter, бесплатное сетевое обновление для #Prey: Mooncrash, уже вышло. В нашем магазине Bethesda Store вы можете найти много сувениров по #Prey - порадуйте на Новый год себя и друзей! 
 
✨ Загляните: https://beth.games/2R1hDSG ✨ Не доверяйте ничему.

#TyphonHunter, бесплатное сетевое обновление для #Prey: Mooncrash, уже вышло. Закончите предложение: в #TyphonHunter мой друг может превратиться в _______.

а) мусорное ведро;
б) офисный стул;
в) кружку;
г) любой предмет

#TyphonHunter, бесплатное обновление для #Prey: #Mooncrash, уже вышло. Подушки, часы, фрукты, туалетная бумага… Любая из этих вещей может погубить вас.

Поэтому уничтожьте их первыми.

#TyphonHunter, бесплатное сетевое обновление для #Prey: Mooncrash, уже вышло. В #TyphonHunter надо успеть найти и уничтожить друзей за отведённое время. Это непростая задача, ведь они могут притворяться чем угодно — даже настенными часами.

Тик-так, тик-так… А вы уже попробовали свои силы в новом дополнении #Prey? В #TyphonHunter вы можете играть как за Моргана Ю, так и за мимиков! NotAMimic451 на самом деле играет за мимика. Действуя сообща с ещё четырьмя мимиками, он пытается убить охотника, вооружённого гаечным ключом.

Обманывайте друзей. Охотьтесь на друзей. #TyphonHunter. Если вы успели заметить, как банан превращается в мимика, значит, вы готовы охотиться на друзей в обновлении #TyphonHunter.

Присылайте нам свои видео по #TyphonHunter, и мы опубликуем лучшие из них! Концепт-арты по #Prey: Typhon Hunter от Дмитрия Сорокина (https://beth.games/2QJ3jyb) В одном из режимов #TranStarVR для #TyphonHunter вы играете за Абигейл Фой, которая ищет в «Жёлтом тюльпане» Даниэллу Шоу. Но вместо этого вы решите серию головоломок и раскроете любопытную тайну.

Бесплатное обновление Typhon Hunter уже доступно для Prey: Mooncrash. Ваши друзья притворяются обычными предметами. Найдите и уничтожьте их.

Пока они не прикончили вас.

Бесплатное обновление #TyphonHunter уже доступно всем владельцам Prey: Mooncrash и «Prey: издание Digital Deluxe». Подробности в нашей статье: https://beth.games/2E6SNtU 1 охотник. 5 мимиков.

Уже завтра. #TyphonHunter Обещаем, что в конце этой гифки вас ничто не напугает. Вот и ваш друг клянётся, что он вовсе не то мусорное ведро, на которое вы коситесь с подозрением.

#TyphonHunter выйдет 11 декабря. Представьте, что в до боли знакомом «Жёлтом тюльпане» теперь любой предмет может обернуться вашим другом и броситься вас убивать.

Доставайте гаечный ключ — #TyphonHunter, бесплатное обновление для #Prey: Mooncrash, выйдет 11 декабря. #TyphonHunter выходит уже 11 декабря! 

Вы готовы? Прячьтесь. Ищите. Охотьтесь. Убивайте. Маскируйтесь.

#TyphonHunter, бесплатное сетевое обновление для Prey: Mooncrash, выйдет 11 декабря. Ничему не доверяйте. Даже чашке на столе.

#TyphonHunter выйдет 11 декабря. Читайте подробности в нашей статье: https://beth.games/2E6SNtU  Морган Ю постоянно сражается не только с тифонами, но и с тайнами покрытых мраком воспоминаний...

Автор фан-арта: endrae (https://beth.games/2D9Rr0N) #Prey Присоединяйтесь к еженедельной трансляции по Prey: Mooncrash, чтобы посмотреть, какие опасности поджидают вас на лунной станции "Пифей" сегодня! Каждое прохождение #Mooncrash — уникально. Вы никогда не знаете, будет ли та или иная локация базы затоплена, лишена электричества, охвачена пламенем или подвергнута какому-то другому разрушительному воздействию.

Это значит только одно — пора приниматься за работу. "Мне снова снится этот...сон".

Чудесный фан-арт по #Prey от @yulo_tomorrow (https://beth.games/2D5wTqh) Какое умение из "Древа Энергии" было для вас самым полезным? #Prey Надо признать, в этот момент чувствуешь себя достаточно...неловко. 

Автор: laurenceorange (https://beth.games/2DaRIAy)
Надпись: "Посмотрите. Он что...Он спрятался за стулом. Хм, я даже не знаю..." Доброе утро, Морган! Желаем вам хороших выходных! ☕ #Prey Сегодня на Талос-1 вполне могли бы отмечать День Благодарения! #Prey

Почему бы в честь этого не приготовить этот восхитительный банановый пудинг? 🍌 Он невероятно вкусный и точно не является мимиком!

* Впрочем, про мимика — это надежда, а не обещание. В магазине игр [club166850908|VK Pay] у вас есть отличная возможность приобрести #Prey на ПК со скидкой 50% в рамках распродажи «Чёрная пятница»! 

🔥 Торопитесь воспользоваться предложением: https://beth.games/2DChpdK Ваше первое оружие в #Prey — промышленный разводной ключ «Гефест». Пусть он выглядит примитивно, но это грубое орудие очень даже вам пригодится! 
Например, когда вы, израсходовав все патроны для дробовика и запас пси-энергии, будете отчаянно прорываться в соседнюю комнату, чтобы добыть хоть немного ресурсов.

Когда вы проходили #Prey, бывало ли такое, что разводной ключ спасал жизнь Моргану Ю? Может быть с мимиками стоит подружиться? :) #Prey 

Фан-арт: Link (https://beth.games/2PPf4m7) Интересно, как мимики ориентируются в окружающем их пространстве? У них нет глаз, рта, и тем не менее они активно охотятся за существами с развитым пси-потенциалом и разумом. 
 
Ученые из TranStar не имеют понятия, как именно осуществляется мимикрия. Теорий на этот счет много, но какого мнения придерживаетесь вы? Пишите в комментариях! #Prey Невероятный косплей Морган Ю — главной героини #Prey 

Модель: trinitycosplay007 (https://beth.games/2De3Il4)
Фотограф: apuchuprods (https://beth.games/2PMAQac) А вы спасали системного инженера Екатерину Ильюшину и нейробиолога Дайо Игве в #Prey? Какой из этих персонажей вам симпатизирует больше? Расщепив предметы (и врагов) на компоненты, вы можете изготовить из них что-нибудь новое, от незаменимых аптечек и боеприпасов до экзотического снаряжения вроде двигательной установки «Артакс» или нейромодов. Если, конечно, у вас есть соответствующий чертеж. 

Часто вам приходилось заниматься крафтом при прохождении #Prey? 